При установке портала необходимо обратить внимание на следующие моменты:
1. Данный Makefile предназначен для платформ x64 и i386.
2. В Makefile обязательно проверьте пути. 
3. После выполнения команды make убдитесь, что установка библиотеки прошла успешно.
Для этого выполните в консоли команду:
	ldconfig -p | grep cgi
В результате которой должна присутствовать библиотека
	libcgi.so

Данная программа использут компоненты:
1. answer.c 
	Бэкэнд написан на языке C
	Данный файл находится в папке cgi-bin
2. reset.css
   style.css
	Файлы стилей
	Данные файлы находятся в папке www/html
3. Библиотека cgi
	Ресурс взят githab.com
	https://github.com/rafaelsteil/libcgi/blob/master/src/cgi.h
	Папка libcgi-master
4. cache
	Папка, хранящая данные портала в файле hash.csv
	и данные сессий в файлах cgisess_*
	Создается Makefile-ом
